禾12碎

禾比老母碎…

高登仔：碎你老母
新移民：老母碎你